application service (tech web)
agile, cycle en V, Lin
devops (azure docker terraform vmware, aws ansible, oracle ...)
CRA35 > profil courant > on peut retrouver les interlocuteurs + saisi fin de mois.
GComp > mettre mon CV en ligne + agrémenté son CV au fil des missions
chronotime à faire toutes les semaines. À faire avant le CRA
Soldé ses congés avant le 31 mai sinon c’est perdu
informé Gilles et Eddy + manager paye pour signalé arret de trajet
transmettre facture de transport pour être rembourser avant le 8 du mois.
CSE (comité Social et Economique) donné justificatif de revenu au bout de 3 mois.
learning academie: formation gratuite et ou obligatoire (RGPD, sécurité, handicap, télétravail)
AurAgile (communauté)
Cooptation
Revenir vers Alison pour cooptation

chronotime > actions possible > créé absence
chronotime > actions possible > créé activité > je reçois un code d’ordre de mission (à faire chaque semaine)

accueilCra35 > rapport d’activité:
- jour saisi et jour prévu doit être les bons | ajouté ville rue client
ressource manager: Ophélie Krzykawsky


